/* 
    TASK 1

    Отрывок из текста А.С Пушкин, Капитанская дочка был разбит на небольшие кусочки и помещен в массив.

    Необходимо собрать этот текст из массива и придать ему первоначальный вид.

    Текст до разбиения на части:

    "В ту же ночь приехал я в Симбирск, где должен был пробыть сутки для закупки нужных вещей,

    что и было поручено Савельичу. Я остановился в трактире. Савельич с утра отправился по лавкам"

    Массив:

    const array = [
      'я в Симбирск,',
      'в трактире.',
      'с утра',
      'В ту же ночь',
      'Я остановился',
      'для закупки',
      'что и было поручено Савельичу.',
      'приехал,',
      'где должен был',
      'нужных вещей',
      'отправился по лавкам',
      'пробыть сутки',
      'Савельич'
    ]

    итоговый текст должен быть собран из массива array и результат записать в переменную result

*/

/* 
    TASK 2
    
    На заводе чипсов полным ходом идет производство продукции, и каждый день у нас создается новый вкус чипсов. 

    Нам как программисту на этом заводе, дали задание вывести на главный стенд в офисе КОЛИЧЕСТВО всех вкусов чипсов.

    Так как программист человек - ленивый, вручную считать мы не будем. 

    Необходимо написать функцию, которая будет считать количество вкусов созданных на заводе. 

    Пускай функция принимает на вход массив со вкусами и возвращает количество элементов массива. 

    Исходный массив:

    const flavors = ['Краб', 'Сметана и зелень', 'Малосольные огурчики', 'Классический', 'С сыром', ‘Паприка'];

    ps: количество вкусов всегда может быть разное, поэтому надо написать универсальный код.

*/

/* 
    TASK 3
    
    У нас есть генератор случайных массивов. Каждую минуту он генерирует 1 случайный массив произвольной длины.

    Наша задача написать функцию, которая принимает любой массив любой длины, и всегда возвращает последний элемент массива.

    Для проверки вашей функции вы можете попробовать эти массивы:

    const arr1 = ['yellow', 'green', 'black', 'white', 'orange'];

    const arr2 = [664, 976, 1087, 552, 765, 1122, 448, 8765];

    const arr3 = ['Ivan', 'Maria', true, 771, false, 'Monkey', 111, ['Mother', 'Father'], true, 998, 'Lisa'];

*/

/* 
    TASK 4
    
    Напишите функцию, которая принимает на вход 2 любых массива, и возвращает сумму всех чисел этих двух массивов. 

    Для проверки вашего кода можете взять вот эти группы массивов:

    const arr1 = [98, 105, 664, 169];
    const arr2 = [42, 53, 68];

    С этими двумя массивами функция должна вернуть 1199

    const arr1 = [986, 10, 22, 765, 531, 914];
    const arr2 = [7, 664, 133, 543];

    С этими двумя массивами функция должна вернуть 4575

*/

//Задачи со звездочкой(Опционально):

/* 
    TASK 5
    
    У нас есть массив [1,2,3,4,5]. Необходимо развернуть этот массив БЕЗ СОЗДАНИЯ нового

    В итоге должно получиться: [5,4,3,2,1];

    Используйте только те конструкции, которые мы проходили на уроке.

*/

/* 
    TASK 6
    
    Есть список слов : [‘радар’,’вор’,’букет’,’доход’,’казак’,’варяг’,’потом’].

    Найти среди них палиндромы.

*/

/* 
    TASK 7
    
    Есть массив чисел : [444,123,-114,231,775,221,766,-557,0].

    Необходимо найти максимальное число и вывести его в консоль

*/

/* 
    TASK 8
    
    Пользователь вводит многозначное число.

    Напишите функцию, которая принимает число в качестве аргумента

    и вставляет двоеточие (:) между двумя нечетными числами.

    Например, если вводится число 55639217, то на выходе должно быть 5:563:921:7.

*/



